有冇人吹下水

心情差

加油呀！不是因為看到希望才堅持下去 是因為堅持下去才有希望